警隊記者會好毒，抗爭方式又要開始變

1. Sell 軟功。對記者觀眾好soft，爭取支持。
2. 抹黑示威者，合理化警察武力。
3. 説示威者不接受異見，是野蠻人

目的 - 民意翻盤

抗爭宜家變左民意爭奪戰，要和理非多d。

一日黑警仲係咁暴力對嗰啲細路根本冇可能翻盤

配合 tvb 日播夜播

咁我又想問林鄭政府有幾接受異見呢

做咗咁多下三流/精神病患者嘅行為仲有咩可能翻盤

影響嘅係遍藍黃、懶係中立、唔想用腦嘅人

天水圍少女
將軍澳後追大叔扑頭
觀塘狗屋放冷槍

淨係尋晚都咁多個 point

大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？

絕對必殺技

推

証明冇棋行，佢地最後用民意解決

首先要大眾留意到犬有幾暴力，文宣繼續努力

元朗單嘢冇可能翻盤

收皮啦，射爆記者SOFT佢老母啊
專恰細路女仔當人睇唔到？

咁都覆到盤就抵死啦香港人

就算係 都要文宣不斷宣傳

堅持五大訴求
唔好比政府同宣傳機器引導去討論對政府有利嘅論述(eg. 港獨)

打倒濫權秩序，還政於民！

如果我地破壞秩序
只係因為宜家係一個corrupted 嘅秩序

如果我地主動出手攻擊警察
只係因為警隊比黑社會把持

係示威者, 唔係細路
大家係有思考, 有自由意志, 有理想嘅示威者ok?

唔可以輕敵

【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

轉台師！

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

對。之前有過調查話藍絲係鐘意人有禮貎

仲有大光燈

佢哋而家撈埋示威者講啊

今日Facebook都勁多5毛！共匪輿論機器開到盡！

日日抹黑示威者
唔可以俾佢地得逞